［有圖偷手機］石籬（一）邨石寧樓附近

琴晚我同男朋友到荃灣一間串燒店晚餐，男朋友隨意將手機放係隔離張凳，之後圖中呢個中年女人黎到，咁岩將個手袋放係呢張凳上，坐佐唔夠兩分鐘就起身走佐，之後我地部電話就唔見佐，相信係呢個女人自行「保管」我地部手機。

後來，我用iphone「find my phone」功能，追蹤到部手機係石籬（一）邨石寧樓後門位置曾開機，之後一直關機。我就馬上趕到石寧樓搵下，報埋警睇cctv都搵唔到呢個女人，但附近VanGo便利店姨姨認得呢個女人間中會到便利店，估計佢係住係附近。

本人非石籬村居民，但希望各位居民如果認識圖中女人，請該女人聯絡我或聯絡機主，物歸原主，感激不盡。只希望取回手機，將不作任何追究，甚至可以薄酬取回。

推

有無大頭？

佐你老母

再大就更模糊